觀塘警區 女罯理總督察(刑事) 許頌娸 你好

確定係女？

女

我個表情同個四眼仔一樣

講緊邊位手足

男定女...

唔似差人
成個學生咁

好耐架啦 只係得閒見到就po女狗
等巴打安慰吓佢地

狗乸？

好似見過佢好多次...

後面個阿叔鬼鬼祟崇咁好似有咩陰謀咁

叫madam 定呀sir

無嘢嘅，懷疑緊佢係男定女姐

成隻射精男咁